#mergen van master naar branchx
_via tower_: master naar branch slepen en "always generate merge commit" uitschakelen
_via cli_:
git merge --no-ff --no-commit master
//file you dont wont to merge
git checkout HEAD src/index.js
